有冇人可以重點整合5/8嘅各區情況?

雖然各區有各區做, 但係資訊有啲亂, 好難追
知道今次有部分地方嘅成效唔好,
求巴絲一齊分析&比較&檢討各區做法嘅優缺,
吸取經驗, 下次再努力

同意 有d消化唔曬
睇左幾個鐘都未睇完新聞

多謝你

自己推

推